中聯辦 ： 咪撚阻住我搵錢！

9:43

佢地要維穩費

推

西環發大財

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共